{
  "Deploy app successfully": "部署应用成功",
  "Please input or select: ": "请输入或选择：",
  "Delete app successfully": "删除应用成功。",
  "Please select a category": "请选择一个分类",
  "Modify category successfully": "修改分类成功",
  "Please input version name": "请输入版本名称",
  "Please upload package": "请上传压缩包",
  "Submit this version successfully": "提交版本成功",
  "Cancel this version successfully": "取消版本成功",
  "Pass this version successfully": "通过版本成功",
  "Reject this version successfully": "拒绝版本成功",
  "Release this version successfully": "发布版本成功",
  "Suspend this version successfully": "下架版本成功",
  "Recover this version successfully": "恢复版本成功",
  "Delete this version successfully": "删除版本成功",
  "Please input category name!": "请输入分类的名称！",
  "Create category successfully": "创建分类成功。",
  "Delete category successfully": "删除分类成功。",
  "Delete cluster successfully": "删除集群成功。",
  "Start cluster successfully": "启动集群成功。",
  "Stop cluster successfully": "停用集群成功。",
  "Cease cluster successfully": "暂停集群成功。",
  "Rollback cluster successfully": "回滚集群成功。",
  "Update cluster environment successfully": "更新集群环境成功。",
  "Upgrade cluster successfully": "升级集群成功。",
  "Package url is empty or invalid!": "压缩包的URL为空或是无效的",
  "Create App Version successful": "创建应用版本成功。",
  "Please input Name!": "请输入名称！",
  "Please input public key!": "请输入公钥！",
  "Create SSH Key successful!": "创建SSH密钥成功！",
  "Detach SSH Key successfully": "解除SSH密钥的绑定成功。",
  "Delete SSH Key successfully": "删除SSH密钥成功。",
  "Kubernetes can't be selected with others": "不能与其它云服务商一起选择Kubernetes",
  "Validate successfully": "验证成功",
  "Validate fail": "验证失败",
  "Please select at least one Runtime Provider": "请至少选择一个云环境服务商",
  "Runtime Selector missing key": "环境选择器缺失键",
  "Runtime Selector missing value": "环境选择器缺失值",
  "Invalid s3 url, should be like s3://s3.pek3a.qingstor.com/op-repo": "无效的s3网址，应该是这样: s3://s3.pek3a.qingstor.com/op-repo",
  "Information to be verified is incomplete!": "验证要求输入的信息不完整！",
  "Access key verification successfully": "访问密钥验证成功",
  "Access key verification fail": "访问密钥验证失败",
  "Create repo successfully": "创建仓库成功",
  "Modify repo successfully": "修改仓库成功",
  "Delete repo successfully": "删除仓库成功",
  "Started repo indexer:": "已启动的仓库索引:",
  "Start repo indexer failed:": "启动仓库索引失败:",
  "Please input URL!": "请输入URL！",
  "Please input Access Key ID!": "请输入访问密钥ID！",
  "Please input Secret Access Key!": "请输入访问密钥私钥！",
  "Please select Zone!": "请选择区域！",
  "Please input kubeconfig!": "请输入kubeconfig！",
  "Labels has repeat key": "标签有重复的键",
  "Labels missing key": "有标签对缺失键",
  "Labels missing value": "有标签对缺失值",
  "Create runtime successfully": "创建环境成功。",
  "Modify runtime successfully": "修改环境成功。",
  "Delete runtime successfully": "删除环境成功。",
  "Modify user successful": "修改用户信息成功。",
  "New password is different entered twice": "新密码两次的输入不一样。",
  "Change password successful": "修改密码成功。",
  "The file size cannot exceed 2M": "上传的文件不能超过2M",
  "Upload_Package_Error": "部分文件有报错，请检查后",
  "file_format_note": "文件格式支持 TAR, TAR.GZ, TAR.BZ 和 ZIP",
  "APP_SHELF_AND_SELL": "你的应用已经上架到官方商店，开始售卖了~",

  "PACKAGE_FILE_DESC": "Package.json文件，用于描述应用或版本的基本信息，包括名称版本号等",
  "CONFIG_FILE_DESC": "应用的默认值配置文件",
  "LICENSE_FILE_DESC": "文本格式的协议",
  "LOCALE_EN__FILE_DESC": "应用配置的国际化英文翻译",
  "LOCALE_ZH_FILE_DESC": "应用配置的国际化中文翻译",
  "CHART_FILE_DESC": "Yaml文件，用于描述 Chart 的基本信息，包括名称版本等",
  "README_FILE_DESC": "应用介绍、使用说明",
  "REQUIREMENTS_FILE_DESC": "用于存放当前 Chart 依赖的其它 Chart 的说明文件",
  "VALUES_FILE_DESC": "Chart 的默认值配置文件",
  "CHARTS_FILE_DESC": "该目录中放置当前 Chart 依赖的其它 Chart",
  "TEMPLATES_FILE_DESC": "部署文件模版目录，模版填入 values.yaml 中相应值，生成最终的 kubernetes 配置文件",
  "NOTES_FILE_DESC": "使用指南",

  "specification and application development": "规范和应用程序开发",
  "Suspend app": "下架应用",
  "Recover app": "上架应用",
  "Suspend version": "下架版本",
  "Recover version": "上架版本",
  "suspend-app-note-desc": "应用下架后，用户无法从商店中购买到此应用，你确定要下架该应用吗？",
  "recover-app-note-desc": "应用上架后，相关的下架版本都将变成上架，你确定要上架该应用吗？",
  "suspend-version-note-desc": "版本下架后，关联的应用将不显示该版本，你确定要下架吗？",
  "recover-version-note-desc": "版本上架后，关联的应用将显示出该版本，你确定要上架吗？",

  "Not editable": "不可修改",
  "Significant identity of app version": "应用版本的重要标识",
  "Used to describe in detail the specific content of this update": "用于详细描述此次更新的具体内容",
  "Pricing information": "定价信息",
  "App pricing is not supported for the time being": "暂时不支持应用定价",
  "VERSION_NO_FORMAT_INFO": "输入格式错误，正确格式为小数点和数字组成"
}
